今日睇哥布林殺手第8集 我忍唔住講咗句happy birthday

大眼仔生日快樂🎉🎉

55

生日快樂

屌我都係第一時間諗到嗰樣嘢

一睇完就見到你個post

強烈遣責WHITE FOX 同 連尼住 幸災樂禍

睇到果幕即刻上連登睇下有沒人開post 講

班mk仔冇睇哥殺 抵啦

屌 個個都即刻諗到Happy Birthday

睇到包野在加上話要夠幼
就開始覺得唔對路

我見到今集講粉爆都即刻笑到hihi, 心諗有無咁巧合啊

😂👍

我諗都少有可以所有香港人睇睇下估埋個劇情

打錯字

見到用小麥粉都知係塵爆
笑左

記憶中，index第一季
一方曾經想用塵爆殺右手哥

啱啱睇完，立即上嚟

口德-1000

笑撚死，睇到粉爆即刻上黎睇下有無人開post

連哥布林殺手都要跟浸中學野

一睇真係笑撚到仆街

笑撚到仆街

仆街仔

賤到

凸晒點

應該加多幅話問礦工學識幅圖，不過改字幕做睇新聞學識

浸幼啊

師父係 哥倫布
我冇睇漫畫

最少少播呢集 班浸大友其中有毒撚咪冇事發生囉

開頭果啲咩劇情黎 ，漫畫好似冇睇過

最少少？～

粉塵爆炸...諗起浸大單野

一包就爆到咁又誇左D, 空間大咁多...
人地玩5,6包都冇人死
不過可能D粉夠幼粒, 特別訂造高級D

不負責任既資料 :
塵粉爆炸有時唔一定係要完全密閉同指全部既空間，即係話只係其中一部份亦可。
所以你可以見到爆炸點其實只集中響某一個位，呢度我覺得係 OK 的。
但個人唔認同爆風影響咁細，你見到好似單係爆左中間，其他地方無波及呢個就怪左少少。

當然，以上純綷個人睇法。歡迎吹水。

一方通行係踢爆3個貨櫃的麵粉
黎同右手哥玩塵爆！

加句生日快樂

人地哥殺都識既野大學生都唔識

Happy Birthday！生日快樂！

咁快追到漫畫？
漫畫都畫左好耐先到呢part

Skip左公會戰

因為佢好好學

因為大學生讀屎片

二千幾歲個高精靈都唔知會爆啦

淨係賴無屌

我係芒亨打炎王龍嗰陣
已經知粉塵係好危險

我覺得BU應該要罰學生睇一次哥布林殺手, 再交閱讀報告

笑撚死我

哥布林都識玩塵爆

字細隻番D
句happy birthday跟住爆 好似好睇D

加多句
點蠟燭啦喂！